MC Jin上節目大爆rap界黑幕：我的努力根本沒有價值！

MC Jin（歐陽靖）日前為內地一個男性夜談真人秀《今晚九點見》擔任嘉賓，他除了帶主持人華少品嚐香港地道的茶餐廳美食、街頭Busking和到山頂看夜景等，亦大談自己事業高低起跌。當中，MC Jin提到自己當年出第一張專輯時，由於成績未如理想，令他看到這個娛樂圈有多現實，他更有節目中大爆娛樂圈以及Rap界黑暗一面。
MC Jin在2002年參加Black Entertainment Television的音樂節目《106 & Park》中，擊敗了連續六星期冠軍Hassan，之後連續七個星期獲得「Freestyle Friday」環節的冠軍，而在美國成名。2004年，MC Jin推出首張專輯《The Rest Is History》Billboard Top 200 Albums Chart第54位，成為第一位登上該美國唱片排行榜的亞裔美國人。同年，他亦成為第一位在美國音樂電視頻道（MTV）的「Fight Klub Battle」環節中出場的華人Rapper。
不過，當時就有傳MC Jin在節目中曾遭遇不公平的對待加上在缺乏支持下，輸給了Serius Jones。對此，MC Jin亦在節目中首度回應這件事，他稱：「我覺得整個遊戲都是不公平的，我現在的情況是因為這個樂壇根本就是有歧視，然後根本就是不想給我機會，總之有各種的原因。我根本對樂壇，對娛樂圈，對所有關於有娛樂的事情，公司啊什麼都已經反感了！」
MC Jin更透露當時自己亦寫下《I Quit》這首歌曲，宣泄不滿：「說唱樂壇都是假的，你們所有電台都是假的，you not keep real！這其實很有攻擊性，但不是攻擊一個人，也不是攻擊一個公司，我攻擊是整個說唱樂壇。你們想誰紅就誰紅，想誰完成沒有機會，你也可以控制，我的努力根本沒有價值。」MC Jin坦言自己當時的確很不開心和憤怒，但現在的自己最開心，亦感恩自己當年自己達不到想達到的位置，否則自己很可能輸得更慘和崩潰。當被主持人問到會想回到美國rap界時，MC Jin稱未曾想過這個問題。
MC Jin亦在節目中提到在2006和2007期間，自己經歷過一段非常非常難過的日子，他指：「我的事業、我的音樂和我的說唱發展，真的是完全沒有希望。除了事業不順利，最大的問題就在我心裡，就是我根本對自己已經放棄了，連我做人的價值好像都沒有了。基本上，我是不想面對世界，不想跟任何人有接觸！」他更稱當時還是女朋友的老婆，提出去旅行散心，他反而會想女朋友是可憐自己，因為自己根本沒有能力去旅遊：「你說你自己付錢，你這是什麼意思？」MC Jin亦希望透過自己的經歷，讓更多年輕人明白面對成功不重要，如何面對失敗才是最重要的。

你都算好彩啦 有人鏡都冇得上

佢rap爆美國個陣 我仲讀緊書
佢1係1真有料 但唔紅

歐美地區不嬲racist 黃種人啦。未出過國外既人就以為外國月亮特別圓

又唔係白人堆 又唔係力架堆 點會紅到

我地地位同黑人差唔多

起錨

差過呀 黑人笑鳩返黃種人

你諗吓近呢幾年有幾多黑人rap 紅起 又幾多黑人做主角既電影？
其實華人係外面地位係差過佢地

點解？ 中國大媽個朵幾臭你地應該略有所聞
仲有華人真係唔夠黑人團結

跟本冇人想聽battle式既rap
再者呢條柒頭美國撈唔掂又返香港, 香港(仲要奶共)撈唔掂又返美國 試想像下美國人會點睇佢, 美國版唯唯咁撚款, 三姓家奴

寫埋D廣東歌張魚城水平 成班高登仔仲屌人唔識野
你煮西餐勁, 唔代表你中餐煮到成pat屎咁要讚你

美國出名種族歧視最嚴重 白人平時蝦慣黑人
黑人有機會仲唔蝦其他人咩

Abc係我係我....

咁佢依家係香港點呀？都好似無乜佢既消息

呢次蝦唔到

主要我地係外國埋唔到堆姐

而且黃種人大家最鍾意 「各家自掃門前雪」 咪無聲音反抗 其他人就撚到你死

好撚 Lit 喎

你真係唔知咩野事
我就係屌緊佢三姓家奴, 你仲貼佢上強國節目出黎反證?
lit唔lit我唔撚知, 班鬼佬見撚到條柒頭上埋呢D標榜hip hop既垃圾節目都睇你唔起啦, 吳亦凡做主持都比班hip hop友笑啦

Rich Chigga 成功又點解釋?
MC JIN比人感覺就係去度邊都唔夠土炮味, 左奶右奶

營養餐$40

呢個世界好多人做既野本身就係冇價值。
所以商人公司既出現，就係為左將每個人既勞力變得有價值。

唔係力架就輸左啦
睇影壇就知力架全部都有光環

華聲啲早餐加到$40

唔通呢到得我認同你
香港班後生既soundcloud rapper好過佢好多

佢做d歌麻麻
不過freestyle真係勁

大家準備好未 起錨

上中國節目
梗係踩下美帝

傻仔 你聽過asaprocky未

聽過Rich Brian 未

唔好話力架 連咖哩佬地位都高過Asian

唔知點解聽到佢把聲rap : 我嘅努力 根本冇價值

你老母閪
班賤種大媽未撚暴發時鬼佬已經歧視緊黃種人啦
人地歧視你就唔需要理由嘅
唔使係度講呢講路幫人搵藉口歧視黃種人

Rich chigga條路好難複製

竟然冇人講華少

說唱

佢同88rising班人熟唔熟？
嗰班都做得幾掂，場場美國show都爆

人地力量至少歧咩視啊，唔駛左膠上身，MC JIN個SIZE，人脈係咩既講多無用。

上世紀D華人又有幾好人，連日本人都意氣風發過，人地係地頭蟲唔歧視你唔通大愛包容?係廿一世紀先左膠橫行。

啱呀，應該講埋hip hop man

但係佢把聲好入腦

返支那撈得幾好

大佬MC JIN係美國個時幾多年前呀

買一送一
隻碟好正
廣東話都ok

以前無youtube, internet
難儲fans之下 好難喺黑人世界發圍

我第一隻買嘅cd

冇星味

你仲有黨同大灣區呀

人地一開始爆起第一首歌黃賭毒，外形做形突出。
仲好似話未唱歌之前都好似有d名氣。
Jin真係有實力，但又無首好撚爆成名作，佢出既歌又唔密，最重要呢家根本過左高峰啦佢。

主要佢本身已經係個故事
YouTube 自學英文
後生細仔但把聲好沉好低
Dat stick 反差形象

88rising既joji亦係同樣道理
由Filthy Frank 到Joji 已經係神話..

Freestyle Friday嗰條片真係好正
Rap撚到班力架一棟都冇，最後仲用廣東話叫人返屋企

講真我覺得佢食唔正互聯網條水
出道嗰時根本好少人知佢係外國咁猛料

同埋當年香港人未接觸過外國既rap
接受能力低
出道咁耐大家都只係視佢為「嗰個rap既暗星」
如果佢今日出道一定紅

佢係咪已經rap緊
我既努力
根本就係沒有價值
yo

有時待遇係 黑人>白人>黃種人
因為唔俾機會黑人 第一樣野係畀人鬧racists
又唔諗下可能真係能力不足

佢岩呀，全世界主流樂壇都係咁
講到尾都係講人緣
玩得到呢個遊戲，咪大紅大紫

收皮啦, 成日拎佢外國freestyle幾猛料打飛機
以事論事, 佢D廣東話rap跟本章魚城質素

第二freestyle同派台歌又兩撚回事, 你freestyle串到人飛天, 出碟就垃撚圾, 想點姐 佢唔紅跟本好正常
依家仲有互聯網, 有料依家都未遲架

唔通Gordon ramsay炒碟垃圾牛河出黎, 又屌人話唔知佢係外國幾猛料所以唔屌得啊?

歧視都係歧視黃種人姐
Ludacris咪又係黑人

唔係掛，當年出個時都已經好多人知佢係美國rapper
youtube都有
你無留意je
但係就無facebook share來share去

電視上面又無主流hip hop節目
呢d野係要靠煲大，你估個個睇中國嬉哈都本身係鐘意hip hop?
個節目有製作，有娛樂性先有人睇，入到屋

佢D廣東話rap跟本章魚城質素
你有無聽過人地啲歌咖
唔好聽完一首abc係我係我就鳩up先得

不過，當時就有傳MC Jin在節目中曾遭遇不公平的對待加上在缺乏支持下，輸給了Serius Jones。

有冇片睇

成個industry有幾多asian rapper?

part 1

part 2

留言班黑鬼一面倒撐jin

入88rising ?
人地全打亞洲hip hop,
唔好講到得美國先有hip hop 咁

jin講嘅不公平對待同冇支持，有冇具體啲？

我覺得唔係wor share黎share去都係上網班人

當年邊有咁多人上網 靠嗰班少眾點可以係主流生存
公司梗係唔投資落你到

我呀媽後生已經喺美國見佢rap

美國早一代有邊個唔識佢
你可以話佢唔夠商業
但佢絕對係一個legend

嘩常餐$47...

Jin啲Mixtape Freestyle最正, 把聲有啲似Eminem, Cocky啲Aggressive啲
Battle Rap因為佢係Asian所以對佢有著數
佢識利用自己係黃種人呢個身份去噴佢對手嘅Asian Joke

你睇撚過佢用廣東話battle heyo條片未呀章魚城 聽少少扮代表你就真係張如城啦

第二你唔識欣賞佢啲碟同垃唔垃撚圾係兩回事嚟 大多數香港人根本冇比過機會佢既音樂，講rap淨係識農夫

我又想知咁撚多local rapper做咗十幾年都仲係上唔到mainstream係咪又係代表佢哋垃撚圾呀

你連人哋廣東話rap到咩水平都未知就衝出嚟柒又使唔使收皮呀
根本佢早幾年喺tvb衰到要喺啲濕鳩劇做二打六小丑就係因為香港人唔知佢咩料

你唔係覺得Gordon Ramsay嚟到呢到文化沙漠會有咩成就吓嘛 上都市閒情頂李錦聯個位定做呀爺廚房鬼佬版比你睇呀

係香港一樣唔會紅啦 香港人根本唔會鐘意1on1個種battle

華人想係歐美地頭度發圍
起步個下就已經預咗會畀人歧視制爪

呢個真
就好似香港人歧視蝗咁

講咁多, 我想問咁佢依家係拎同HEYO條BATTLE 片出黎賣碟啊下??
你搞撚清楚rap battle 同 真係派台作品 既分別先啦
再者gordon ramsay如果真係煮唔掂中菜, 佢連都市閒情都冇資格上。

係mc jin自願奶tvb, 冇人逼佢
一講mc jin, 實見到有人話佢battle 黑人同heyo
呢兩條片真係打飛機必備

講真佢係勁
但淨係玩freestyle邊有出頭
同埋佢個flow都幾old
外國用呢d flow又紅既都係上哂神台果d
所以佢定位依家好奇怪

跟本外國睇rap battle都係小眾啦

Heyo 整碟好佢好多啦
同埋lyrical黎講佢都係freestyle對屌先勁
平時都麻麻
Freestyle呢d underground野
唔係話你唔勁
但你要上水面就唔係拎住freestyle搵食架啦

咪玩啦，佢第一隻碟我都有買去支持佢，超級難聽

關鳩事咩
Rich chigga都紅撚左啦
大陸higher bro都好多人識

依家已經叫open咗

所以話撐mc jin班友個腦唔知係咪有問題
假如Gordon ramsay煮中菜煮到成pat屎咁, 班屌撚就話你地真係唔識貨, 人地係外國係幾撚咁出名架, 又放幾條佢煮威靈頓牛排既link出黎!

如果Gordon ramsay煮中菜唔掂但又死都要留係間中餐廳, 叫佢由洗碗做起真係唔過份

啲Rap battle根本係電視台做show自製火藥味

On9照你咁講係咪賣唔出就叫垃撚圾
你搞撚清楚我講乜先啦 叫你睇片係想你了解吓人哋既廣東話rap既程度

香港樂壇依家有邊隻碟賣得出呀傻鳩
重要講派台
派邊個台呀 貼獎比親生仔女嗰個大台定小圈子嗰個電台？

人哋紅唔紅係睇你呢個咁既文化沙漠既market架咩
上撚哂華人神枱

不如你分享吓你既廣東話rap心水啦 我都想知如果佢啲碟叫垃撚圾咩cantonese rap叫有水準

同埋以一個rapper黎講，佢d咁世界仔既性格都幾出事
一時就痴tvb，但rap既風格就係好old skol好real好gang果隻
一時又扮下香港人，一時又話自己abc，一時就痴下大陸，一時又好soft情歌咁
喂大佬你樣樣都想痴d
咁你想邊班人撐你？

不過.........

佢唱廣東話rap 好明顯無英文rap 咁好聽
唔知點解 可能係歌的問題

就講heyo囉
人地資源仲少過mc jin啦
由underground玩起
今時今日都仲可以keep住個態度用rap搵食生存到
人地d碟一樣唔差
依家都算多人識

拎煮餸同hip hop比？
Heyo整碟有十鳩幾年本土製作經驗
Mc jin一開頭出既碟全部都係用自己abc喺美國既style做
你可以屌佢唔知香港人鍾意聽咩rap
人哋講到明自己係abc rap廣東話
我諗你連真正既垃撚圾mumble rap係乜都未撚知啦
你接受唔到abc嗰隻口音rap法就話人垃撚圾
唔怪得係文化沙漠啦 煮餸照dup唔使創作都好意思拎出嚟比

了解廣東話rap既程度同填得一手好詞係兩回事
你都未搞清楚freestyle 同真係要寫首歌出黎既作品有咩技術分別
港大中文系教授唔代表佢填詞一定叻

正如現實有人串人屌人好似唱歌咁流暢又串到應一應, 但你叫佢寫首歌出黎跟本無能為力

中文最難就係講就易, 詞就好難填得靚, 所以mc jin條傻柒一填詞就見真章, 佢D廣東歌全部當英文歌咁填

你有好作品係冇人阻你放youtube架
拔萃有個大仆街都屌打mc jin啦

煮餸照dup唔使創作都好意思拎出嚟比
個頭屌人文化沙漠, 自己就大大力貶低烹飪呢一門藝術
好撚諷刺

我都想知mc jin第一隻碟多佢幾多資源lol
咪玩啦
得罪講句係mc jin唔知頭唔知路先以為識講廣東話就有market
廣東話rap不嬲得local underground做起先生存到
你聽開heyo啲半杯水走去聽yoyo mc jin係我係我 你咪覺得佢隻碟廢囉
事實係香港hip hop冇發展空間
照你咁講陳奐仁都係垃撚圾啦

嘩 你個牛河例子好需要創意去炒架？作歌填詞同炒樣有哂食譜既嘢邊樣先要創意呀柒頭

學乜撚嘢人講藝術
明明本身你個例子係想屌人哋唔識炒牛河 自己個比喻柒咗就轉移話題

陳奐仁不嬲都唔係打「rapper」旗號
人地不嬲多元化見稱
同埋佢岩岩先同doughboy出左新歌，仲幾好聽
Mc jin rap得勁係事實，但唔代表佢rap得好聽
兩樣野黎
我local rap外國rap 都有聽過下
真係唔覺得mc jin有邊隻歌算得上「好聽」
佢係hiphop界唔紅真係正常

mc jin錯估市場怪得邊個
你要用日式拉面既方法去煮車仔面, 點知香港人唔like唔通係食客既錯咩
你睇下你啦 自己冇興趣烹飪就話烹飪只係照dup, 相反人地對hip hop冇興趣你又屌人唔識欣賞

都係嗰句啦
笑你比喻柒真係冇錯
人哋巴打有聽開就可以傾heyo做對比
你條傻鳩就拎拔萃出嚟重以為自己好撚型
你要拎佢啲歌同bakerie嗰啲local underground比就一定冇得比
但係唔會係你口中既垃撚圾同比嗰條閪片屌打囉
獻醜不如藏拙呀 夠靚未呀

佢做既歌真係麻麻 個Flow都係差唔多
但Freestyle黎講 佢真係最Top果堆人黎

屌見吳亦凡做judge就知啦

你都痴撚鳩線
隻耳仔生係我度, 我鐘意點聽咪點聽, 點judge咪點judge囉
要問你拎approval咩

痴撚線
自己屌人鬼佬唔識炒牛河可以吹到牛河有得二次創作咁款 講句廢話就想用牛河代表烹飪會唔會柒咗少少
冇人怪佢估錯market
你唔like咪唔like
人哋創作唔受歡迎就係垃圾？ 照你咁講樂壇所有賣唔到白金既碟都係垃圾啦
賣唔出最多咪冇錢賺 你可以話唔好聽
你明顯對hip hop既認識就係識少少扮代表就走去屌人隻碟垃撚圾係對人哋content creator同對成個hip hop industry既disrespect
你又唔係用佢隻碟同其他廣東話rap既做比較
一味屌人唔識rap垃撚圾
唔通你講得出拔萃有個大仆街係rap又係叫做識聽？

冇人想你問approval
係話你肉鳩酸唔識尊重人
你鍾意點聽拔萃有個大仆街咪點聽
反正明顯呢到得你一個當佢係寶

學下欣賞下人都唔得
邊度仲有人可以打到出去？
下下用自己鍾意做指標
個世界得你？？？有無幫襯過人地作品先？
咪on99上Youtube 聽過兩首Rap扮代表啦

廣東話9聲本身講緊已經鬼食泥

邊個話努力就可以紅架
運氣好重要

Mc jin既歌好唔好聽見仁見智
我會話佢紅人但係冇歌紅
Down係正 我個main point只係你哋一開始拎住mc jin同本地rapper比把尺已經唔fit
拎hanjin嚟比係因為佢都夾mc jin rap過買一送一
只係想講佢啲歌幾唔啱聽都唔會係垃撚圾 你聽開外國hip hop你都會知垃圾rap song大有人在 like唔like只係口味問題

咁又唔好咁講
我唔會話mc jin垃圾
但廣東話rap都有高低之分
做得好就撐
佢空降rap中文事實上係唔好聽
如果因為佢咁既身份盲撐
其實對underground努力左好耐既人唔公平

Rap battle 可以令你出名
但佢d碟賣唔到歌呢
係Ryth ryders 個陣係咁 返黎香港又唔得
返支那舔共都唔掂

只可以話你無寫歌既天份只可以做battle rapper
Reed dollaz,serious jones,arsonal 甚至Cassidy 都係battle rapper
但佢地大部分人都紅唔起（係Cassidy 紅得起少少）

要出名 要寫到lyrically sick
好似nas, rakim

或者識講故事 pac, em

或者got love from the hood 好有feel, 而你個state d 好buy你， TI, zro

或者識寫好lit既歌，做個Hollywood nigga, tyga咁

呢個世界無死錯人既 要成名就要賣到碟
Jin da MC, 你好似唔係好掂

追撚完post
乜撚野唔紅真係黑人問號
講佢個名個個都知佢係rapper已經夠紅啦
又點撚樣叫唔紅呢?
你最多咪話佢D歌唔好聽

仲有人拎Gordon Ramsey出黎講痴撚線
弱智比喻

咁點睇eminem成功上位？仲早過jin幾年出道，歧視問題仲嚴重

喺佢專注完玩佢既freestyle battle嗰段時間就比啲黑鬼追殺搞到要著草返嚟
搞廣東歌又搞唔掂
其實本身有hit過一排既喺hollywood
有集fast and furious既主題曲都係佢唱
只可以話係timing問題完咗佢喺美國既career返到嚟又開唔到個頭先會咁唔上唔落

Dr Dre親手發掘架喎呢個
The slim shady LP同 the Marshall Mathers LP 一出就紅撚到癲點比

比黑鬼追殺？真係唔知，係唔係China Mac 個單野
Fast and furious 首歌真係唔lit
點都唔會係radio 既hit song
佢最hit個幾首咪係learn chinese 同埋feat Neyo so sick 其他真係諗爆頭都諗唔到

才華方面，真係幫佢唔落

rapper 界來講佢已經叫好紅嫁啦
但香港個餅就係得咁多

仲想點

三姓家奴 係美國比人歧視，係香港比Tvb當傻仔，咁係大陸有人鍾意佢搵到食有咩問題 唔通點呀，死咗佢呀，係香港又唔比人重視，又唔比人上大陸搵錢，你都on99

係 單嘢好柒
搞到之後又信教又剩
才華就公認freestyle華人第一架啦
歌就
希望佢出新歌幫自己平反吓啦
不過睇個勢都唔似想再點唱歌啦
靠freestyle夠過世

睇篇野 佢當年成功上billboard係靠美國節目 衰左亦係美國節目
如果好似佢講成個rap界咁黑暗大可以連第1次都收你啦
成個感覺係輸打贏要
再黎就係講到自己對唔公平情況咁堅持要控訴要離開
點解仲要留係大陸
望住人仔就唔記得自己俾班外行人踢出局？

比tvb當傻仔？
你去r撈咋
唔通開個rap battle 節目俾你呀？

佢啲歌真係唔撚好聽喎

大陸人品味 不嬲香港人棄強國人取
睇下陳偉霆個班, 千其唔好用大陸既受歡迎程度去定義某樣野既質素

個營養餐一啲都唔營養

我真係懷疑有部份人係用屎眼睇野
我係屌條柒頭邊到撈唔掂就去第度搵食, 之後又話當地市場唔侵佢玩, 唔當佢係自己人 搵食你咪搵食囉, 成日扮乜撚野愛回家姐

咁佢返大陸都係R撈呀，人地咪開咗個Rap比賽節目囉，佢又上到位。根本Tvb就係唔撚識利用人才

睇黎你真係未試過比人陰啲陰啲歧視果種感覺，事實係美國好多人唔侵你玩就唔侵你玩㗎啦，理得你係咪真係有實力姐。仲有，一個地方搵唔到食自然會去其他地方㗎啦，有咩問題？

只係one hit wonder, 當自己懷才不遇
你睇佢班fans黎黎去去就係講串黑鬼同heyo, 冇第樣架
好漢不提當年勇, 咁有料點解唔係拎佢最近期D好野出黎幫佢平反姐

你真係用屎眼睇野, 我咪話搵食冇問題, 但唔好扮愛回家囉

講真佢同人對屌就勁嘅但係造歌唔掂呢

咁香港人一定係走寶左的士陳同angelababy
香港人依家慘撚到要用大陸人既品味去做準則

分開兩樣野先, 係大陸搵到錢還搵到錢, 有才華還有才華

都唔知佢班fans撐乜撚
人地話佢A唔掂，班fans就話佢B好勁，痴痴地

對屌freestyle 同 歌跟本兩樣黎，逼人話佢兩樣都勁

abc係我係我橫睇掂睇都係我，呢d歌詞真係笑撚死人，如果Eminem話要進軍香港樂壇，寫首咁既野出黎都比人笑啦，唔通又話Eminem攞過格林美唔屌得啊？ 跟本係班死忠級fans先冇撚晒理智

冇人話佢首abc係我係我好撚掂喎
唔拎你個創意牛河同你首最愛拔萃有個大仆街出嚟吠啦咩
冇撚人逼過你條傻鳩話佢啲歌好聽呀
知自己柒咗就潛啦

好啦答你佢啲歌係唔hit唔lit唔啱香港人聽
人哋只係想講mc jin不嬲紅出名freestyle勁你又走去踩人啲歌
唔啱聽對你嚟講就係垃撚圾
明明自己舉埋哂啲垃撚圾比喻又講賣碟又同本地rapper比依家重拎埋eminem出嚟再柒多獲

聽撚實啦傻閪
依家係屌你hater踩人啲歌係垃圾 自己唔欣賞係一回事
正如呢到冇人識欣賞你啲咩 「炒牛河係創作」「拔萃有個大仆街係首rap song」神比喻
講冇理智點及你啲盲踩 唔講以為佢唱你老母係雞
Abc係我係我呢句歌詞你都追住嚟屌證明你連外國既hip hop都未撚聽過啦
唔通gucci gang又好撚有意思咩
重好意思講eminem
你聽過佢邊首呀 大撚把外國rapper唱鳩歌填鳩詞架
連eminem都唔例外呀
不過睇死你都未撚聽過見人講自己又講以為好撚中point啦

Chigga?

係呀ABC唔喺美國玩愛回家唔通返嚟香港同你玩咩
用吓自己個閪腦諗一諗自己講緊咩先啦
美國華人rapper歧視問題又係你一句扮愛回家就唔存在架啦？
指出事實又叫扮
又係講馬要跑得快過隻馬呀？
話人用屎眼睇嘢
連冇人想聽battle rap都講得出你就真係用屎忽嚟諗嘢啦
冇人想聽battle咁beef係乜嘢呀
答啦柒頭 咪撚潛呀

你條傻鳩連人哋喺華人hip hop界咩地位都未撚知
就咁掟句我棄人取拉埋品味嚟講就以為係真
瞓撚醒未
人哋嗰啲係對mc jin對華人hip hop既付出作出應有既尊重
你係覺得得大陸人先會捧佢上天既你咪走去問吓heyo問吓doughboy 鍾意咪問埋火炭麗琪覺唔覺mc jin垃撚圾囉
發現你條傻鳩真係好鍾意加啲柒例
唔講以為啲大陸閪依家好尊重的士陳呀

嗱比埋個key word你廢事你又扮閪哂嘢搬龍門
‘Diss track’呀 記得慢慢聽啦
聽吓點樣冇人鍾意聽

諗通左咪返支那扮參賽者炒作話題囉

連登仔：美國人識分香港人同中國人/有料好似香港人咁就唔會比人歧視/美國白人咩都岩

食屎啦傻系連登仔

理性討論，好似你咁講我哋而家都係話緊華人，咁又點會團結！非五毛，只係好理性咁講！

佢入到ruffryders 都算係睇得起佢，入得去就預咗冇資源㗎啦，有都DMX自己要哂啦
當年learn chinese搵到wyclef jean 幫拖 一開始喺radio都make到noise叫上過chart(我當年都係咁先識佢) 問題係Get your handz off 同 The Rest is History嘅其他歌都好普通
2 Fast 2 Furious又有畀角色佢 (雖然呢集係垃圾片)
當時係有畀機會佢，但佢唔啱timing同埋把握唔到啫

Freestyle 勁唔等於出到名喎 有幾多人會比錢去聽freestyle
你整到首歌可以吸引到人日播夜播既 佢地理得你咩人 psy就係一個例子

痴撚線，mc jin係樓上隻癲狗老豆啊

的確係 所以你地唔係附和我 講自己諗法 係幾好 俾你地鬧我係無咩感覺
事實上真係無幾多個rich brian 無幾多個華人係外面受到尊重

另外一個好嚴重嘅問題係，我哋嘅本土文化太過狹窄，聽偏鋒少少嘅嘢啲人就用歧視眼光望住你！於是乎呢一種文化就冇得去係大眾之間流通，咁樣人才少係好正常所以得到嘅尊重都會少！其他嘅國家會好尊重唔同人鍾意唔同嘅音樂同埋唔同嘅衣着等等,而我哋香港甚至中國，視野同埋文化真係太狹窄！一個連登已經知我哋係一個文化沙漠！

連登成日有人包容黑人 明明係一個勁過黃種人既種族都要捧，成日話美國黃種人地位高過黑人，井底到 世界就係由左膠控制，成日唔理政治既人剩係識盲目包容黑人，理點你黃種人先啦

上面班人話香港唔支持佢先敗走大陸
用個屎忽諗野啦
佢黎香港TVB比咁多MC 劇集佢做 又拍廣告BOWTIE 曾搞政府野都叫佢唱呢D叫唔珍惜MC JIN囉?
咁香港 HIP HOP真係唔主流 佢再紅都唔會好似陳奕迅咁架啦
其實已經知佢有料好捧佢

名人待遇當然唔同啦

如果係普通人就